五毛大量散怖假消息

次次有衝突班五毛就亂出post, 大家小心推post同回覆